要求管理員制定樣板戲名單，除此以外之影視作品一概不得討論！

要求管理員制定樣板戲名單
樣板戲以外之影視作品一概不得討論！

違者post入黑洞，用戶則ban ！

駁唔到，
想連登強大呢個係唯一方法

Agger

點解冇人支持 有啲post好多負評喎

留名